先天性無賓周 你問我答

咁有無蛋蛋？

女人點有賓周

用放大鏡睇清楚先喇

冇圖？

咁點痾尿